IQ題 點解楊過同啲雀咁fd

三頁開估

諗唔到？

因為蟻多嬲死象

姑姑姑姑咁叫

秒

因為佢成日叫姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑姑

姑姑姑咁叫

:開估，答案係楊過成日姑姑姑咁叫

係姑姑固 姑姑固

你交定老母出黎啦